本來BLACK BLOC既用途就係隱藏行蹤, 你老母比班弱智軍師老點下就失撚晒憶

又話咩學智利星期1~5日頭抗爭
比人老點下真係信,結果就仆撚晒街咁款
本來BLACK BLOC既用途就係隱藏行蹤, 你老母比班弱智軍師老點下就失撚晒憶
人地智利連BLACK BLOC都唔撚洗著架, 梗係敢係日頭抗爭啦ON9
你真係想學智利呀, 咁你仲著咩撚野BLACK BLOC姐?

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下